aktuell:
- put desc
- put claim

step2:
- nach abstract saugen prob-lauf und desc/claims saugen

eines tages:
- get pdf granted
- "get application" aendern, espaceno schreiben


connection:
- lionel/kleines fit machen
- t-flat, dsl nachfragen
- addcom lzs

